你地點識另一半

點解依家好似嗰個都係喺交友apps識另一半
唔驚俾人呃咩

唔係交友app識都可以比人呃

讀書/返工識 只係見耐左 唔代表無風險

玩撚完

要呃既邊度識都可以呃

咁係咪要真心嘅交友apps都會真心？

係

此post已完

太樣衰嘅咪要用app識

屌你
你唔係番左大陸咩

用數據

笑死

我估因為啲人真係好恨出pool...

網上識人

絲打係想試下?

冇仔啊

識唔到

一出細就識 仲要一腳搭兩船

唔想 覺得信唔過
純粹好奇嗰啲網上識人嘅點解咁夠膽

gay

感情台

圈子細 都係同性fd多 好難識

放棄啦

網上叫做容易啲呀嘛佢地覺得